其實只會愈黎愈多勇武

你琴日拉40個
但我肯定有啲本來想人但你唔比人走既人仲多
搞到佢地被逼加入戰團
721好自為之

721

港共期待緊死第一個警察或者示威者